其實所謂既女性自住

係咪解作我話點就點？

自住定自主